有無人如果老細強制你翻office 會考慮裸辭？

香港老細on99唔識變通

我係屋企食玩訓炒股打fifa

咪又係做得切啲tasks

Wfh左大半年 真係連office點搭車去都唔太記得

佢要我翻翻office既話 我真係考慮辭職算撚數

搵到工先好辭

裸辭風險大

除非你係專業人士